上水大陸婦霸住入錢機兼怒屌跟機男

香港人真係好撚垃鳩圾
完全冇人幫個食蕉口屌柒個支那婦

上網睇得愈嚟愈多,現實中又經歷得愈嚟愈多呢類事件
對香港愈嚟愈冇歸屬感,好撚無力
自己人都爛泥扶唔上柄咁

港豬唔起浪得虛名

人必先自侮而人侮之

同個老嘢跳華爾滋？

詞彙唔夠豐富

個保安使乜捉住個支那婆。
睇佢都唔敢掂個男人。
一掂就即報警就係咁簡單

哥仔好野 夠正氣屌得好！
比著連登毒撚 未必敢 比大陸婦 兇兩兇 鳩都縮撚埋都似

港豬

大陸婆 識撚講白話咩 屌佢老母
好心 個後生仔就再屌勁啲 屌撚埋呢啲柒銀行 放佢班 冚家產 大陸閪 任鳩㩒幾廿萬啦